［集思廣益］我地都可以整啲蛇齋餅糭

老老豆豆，其實呢兩三日塞吐露港真係造成幾多不便既。雖然睇得清既自然死都唔會割，但無可否認我地真係會流失一部分淺黃/淺藍既支持，加上啲藍絲同解放軍宜家又走出嚟搬野執野扮好人，變相我地做咗醜人

我知會有人話民意冇流失，但就算民意有冇流失，我地都應該要做啲野爭取，就選區議會喇

嚟緊區議會我地需要大量民意，除咗道歉之外我地都可以做啲野R下啲公公婆婆，尤其係平時攞慣蛇齋餅糭嗰啲

拋下磚引下玉

針對吐露港返嗰到工既，可以落街道歉，好似之前機場咁，鞠下躬、派下道歉信/早餐咁。

針對落唔到街/送唔到飯既，可以著黑衫上去探訪、送下米送下水咁。

歡迎大家討論下仲有啲咩可以做

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

報仇

仲有八日咋

道乜春歉
又要下跪俾人打？未試過？

我知道五個月以嚟啲人都埋哂邊黃既黃藍既藍

中立撚同港豬係好可惡但佢地都有得投票係事實

唔一定要道歉 但點都要做啲野去爭民意